====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: vous connaissez cette terminologie , les grands équipements lourds , l ' assainissement , alimentation d ’ eau , mais les grands , pas les ramifications extrêmes vers les maisons .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

